有咩方法可以忘記一個人

日日諗佢真係好辛苦
個心好痛

時間

冇

個個都答時間 你估個個都想答時間咩

其實你諗通左 就可以好快放低

佢一次機會都唔肯比我
點解要咁

一齊左五年
點解佢可以咁狠心

有得一齊都算好

有咩慘得過冇得一齊

發生咩事 點解佢離開你？

我成日都因為好小事嬲佢
我今次真係好後悔
有冇人可以點醒我

一係諗多D當日嬲佢原因
一係搵過件忘記佢

你識佢都而家都一定有爭吵嫁啦 會唔會今次唔關啲小事

今次真係超小事
佢同我講佢忍夠
依加真係好後悔

抵死

有好多野係累積 唔好話人狠

繼續鬧醒我

係返埋都有條刺
下個俾心機啦

當上左堂囉
記住唔好再錯喇

知道

你講得岩

失憶

我都想

根本你地就唔夾，感情冇得勉強

我也努力中
其實時間唔會令你忘記到一個人，你又唔係失憶，只能說時間可以幫你沖淡，希望你可以振作，多D去戶外活動個人都會開心D，一齊加油！

無可能一野爆既
係你平時累積起來d kick野 人地真係頂唔到
咪飛左你

每日都整啲小事黎嗌交 男人平時都已經煩唔少野 返工/返學後仲要嘈真係人都癲 慢慢諗下自己係咪小小事都好難容忍 兩個人一齊係講夾唔夾 開唔開心

死
利申: 唔建議

岩呀！其實係咪真係鍾意還鍾意 適合還適合？

好慘 過來人 而家睇返得啖笑

我過左六年都仲係成日記得！你愈係想知自己有無忘記一個人，就愈係記得！

好多野都講磨合 磨合到 搵到大家既舒服相處既方式 就可能可以一直行好耐 當然人 係會變既動物 唔係呢一刻中意 呢一刻合適 就可以解釋到將來既事

過左一年幾 我都係忘記唔到

咁我又唔會去死
因為死都冇意思 根本都冇解決過件事
我依加一直同佢道歉 雖然知道冇得好似以前咁 希望佢幸福啦

其實同佢相處真係幾開心 一日都係自己太容易為小事而嬲 不過依加後悔都冇用 佢唔會再搵我

時間幫我沖淡我對佢嘅感情
一齊加油啦

好難相處到 如果你係改就一早改左
你男友應該真係頂唔順你先分手
你放手啦 唔好同佢過唔去
其實佢仲痛苦過你

唔好將佢俾你既愛同容忍視作理所當然

我都覺得好對唔住佢
我一直同佢道歉
但我已經冇諗過同佢再一齊
做朋友都好
我唔想搞到分手連朋友都冇得做

我利用左佢對我嘅愛同容忍
令佢依加變到咁憎我
當愛冇左就剩下恨
佢肯定好痛苦 我真係好想佢接受我嘅道歉

唔好去求佢做返你既朋友同原諒你
你既大度令佢會懷疑佢既決絕
做下好心 互不相干

你而家係咁同佢道歉 佢只會覺得你越來越煩 如果你做哂你所有覺得可以保救關係既野 就應該放手

做朋友既話 我覺得大家都要沉澱一排先再講做朋友

兩個人分開 你都唔好太自責 因為咁樣你會影響下一段感情 期望你下個會更好

可能我真係煩住佢 我應該比佢靜下
佢話連朋友都唔想做個陣 我個心真係好痛
其實佢個心都好亂 係我搞成佢咁
我真唔想佢唔開心

人最大的煩惱 就是記性太好

聽說 喝一杯叫作「醉生夢死」的酒
什麼都可以忘了 以後的每一天
都將會是一個新的開始
你說 那多開心

不過 其實「醉生夢死」只不過是個玩笑
你越想知道自己是不是忘記的時候
反而記得越清楚
當你不能夠再擁有的時候
你唯一可以做的
就是令自己不要忘記

講得出忍你好耐 已經無可能返轉頭
好多野累積出黎 忍咁多人會攰 感情既野勉強無幸福

時間唔可以令你忘記 但可以令你沖淡
最重要既係 你要識醒唔可以墮落 你唔肯企返起身重新出發 無人幫到你

加油

唔好出嚟害人

好想飲依杯叫「醉生夢死」嘅酒
唔忘記好辛苦 真係要等時間沖淡感情